觀塘繞道上面有隻貓好似好驚

響警署上面果段左線，有無巴絲可以去望下

1629見到

人地訓緊覺姐

係都還好，果個位行好遠先到